（突發）紅磡出現老解

?

點解冇人推